溝過鬼妹既你入一入黎！！！！！！！

有冇教學呀？

Show your dick

似返個男人大膽啲係第一步
利申 ex係德國人

有自信

自信主動
如果個樣唔算吸引，上網識好啲。

Don't be a catfish